Die Laufzeit liegt bei O(n^2), da wir alle Elemente miteinander vergleichen muessen

Man koennte einen schnelleren Algorithmus haben, wenn das Array vorsortiert waere,
da wir nur eine Stelle vor ( und nicht alle weiteren) kontrollieren muessten.
Die Laufzeit waere hier O(n), da wir jedes mit einer anderen nur einmal vergleichen muessen